[新屎坑]Lihkg呢度係咪冇創意台？

我見unofficial果個web版有，但個app得吹水台

想問下入面d野係咪一樣？咁原本想開係創意台既野係咪開係呢度既吹水台？

姐係ios版有？